痴能線, 診所醫生故意要病人等係因為

Gally Wong ： 你好
只因走路令到每個人體內血液加速運行！
醫生係想我們可以坐一會冷靜下來，身體回復正常狀態才診症，醫生才能有正確診斷！

屌你老味咁都講得出

暑假